名古屋行程求指導

名古屋行程:
第一日:15:00到名古屋
坐名鐵去歧再轉巴士上高山（高山 − 新特麗亞車票）（宿高山）
第二日:高山行朝市，行完朝市去上高地，去完上高地去平湯溫泉，跟著返高山 （宿高山）開始使用(立山黑部 pass)
第三日:高山坐濃飛巴士去白川鄉，去完白川鄉直接去金澤（宿金澤） (另外買濃飛去金澤）
第四日:金澤留去近江町，兼六園等等，接近黃昏時就去去富山（宿富山）（坐普通JR)
第五日: 富山坐去立山黑部，信濃大町出，坐車落松本（宿松本）
第六日: 松本行一陣，跟著坐jr到名古屋
第七日:行一陣大須商圈跟著就出發去機場，晏就機

1.咁樣行程順唔順?
2.係唔係點都要硬食白川鄉去金澤，金澤去富山果程車，因為唔咁食的話之變著硬食立山黑部。有冇方法可以減少車費，如果想去曬金澤同立山黑部
3.北陸pass定立山黑山pass會比較合適?
希望大家可以比啲意思比小弟，因為今次係小弟自己一個人去
4.同埋會唔會好Chur.....

1）可以名古屋>高山>上高地>松本>立山>金澤>名古屋，中間補松本去信濃千幾羊交通費，咁玩順好多
2）可以買北陸pass+立山加購卷（10000羊果隻）

補充番，要補埋上高地去松本既巴士錢

咁請問第幾日開始用北陸pass會比較好
改變的行程為:
第一日就行程不變
第二日就上高地轉白川鄉
第三日先去上高地加轉去松本
第四日就去立山
第五日就金澤
第六日就stay多日金澤或者返名古屋
第七日名古屋

可以第一日就用，第五日搭尾班車番名古。金澤半日其實都行完

但名古屋市中心好似冇野行。。。

LEGOLAND，大須，海洋館 落去伊勢又得